見黑社會一定要走!!!!

佢地手腳狠好多
因為黑警包庇!!!
唔好噉樣送條命比佢地呀

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

更正返，自己友多係唔洗走，打斷佢地D手腳就有排唔洗行出黎

黑狗被打黑警先唔會幫

其實佢地冇槍先易打...